**Под шумок вместе с Эрлангом накатываю Эликсир небольними глоточками**

For future:
- Building and testing API Endpoints with Phoenix - https://www.youtube.com/watch?v=zoP-XFuWstw

*22.05.20*
TDD in Elixir - https://www.youtube.com/watch?v=7Zr9SfQhQp8

*19.07.19*
Начал книгу Programming Elixir > 1.6 (by pragprog.com)

